放題？覺唔覺一個人被淋上白油，好有藝術感？

[img]

圖呢？

屌貼張圖都貼得咁差

Me is藝術家，貼圖我唔在行

淋黑色仲正

個人覺得白色可塑性大啲

黑色冇咁容易分到敵我